[誠實作答] CV typing speed 有冇吹到好大

有幾大吹幾大
真係自己嘅速度，冇花冇假

Typing speed 有人睇既咩

3-50個正常人都打到啦，駛撚吹。
果d 打得1-20個字既人好心down lol 同人嘈下架好快就識打字。

其實中文打字計唔計埋用聯想字？

之前打到140cpm, 都只係寫100

無見過一份會問typing speed的工

要睇typing speed都唔慌係好工啦

樓豬係咪做data entry呢啲垃圾工

之前暑假搵文職PT有問過